希望啲克警唔會放走肥撕！！

好嬲呀睇到

講多次五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

大家付出嘅一定有回報不撤不散！！

絲打

條肥撚藍絲真係

而家係集中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

冇咩消息 可能放左

畫面有聲

仲敢出post

又係你